聽日佔路佔鐵又可以撚狗啦

今晚撚完警犬
聽日就輪到撚藍絲啦
大家聽朝佔路/佔鐵時肯撚定有人鬼屌咁嘈
佢地講野我地要反擊
只不過對淺藍深藍都有唔同手法
你屌完佢對整件事無好處
倒不如撚下佢地
打擊佢地對建制信任

好啲咁諗可能佢地係長睇TVB 唔知發生緊咩事
而聽日佢地唔會返到工
佢地鳩企冇得走就係文宣最好時機
所以唔好一有反對意見就屌
屌左佢地乜鳩都唔柒聽 撚唔到狗
以下提出針對兩種主要對象文宣手法
要分出佢係淺藍定深藍用兩三句已經可以
example:問下支唔支持元朗白衣
yes=深藍 no=淺藍

對中立/淺藍派
example:
警察濫暴（打街坊/爆頭示威者etc。。）
警黑合作（俾片佢睇 & 何君妖握手）
抗爭方向（一&二百萬上街和理非失效/612暫緩）
傳媒偏頗（CCTVB選擇性報導新聞）
政府消失（林鄭罷工十餘日 講撤回兩字都講唔出）
因修例有死士（已經死左六個）
etc
搶佔道德高地 令佢地駁唔到
再spread我地啲思想
重點係以理服人
務求R人過黎 R得幾多得幾多

對深藍
用道理唔得就用無賴文宣
最好係真 (但老吹 呃都得）
example:
葉劉叫派錢（愈多示威 愈多衝突=愈多錢派
甚至唔投建制=派更多錢
鍾意既可以吹四千蚊係因為佔中）
警察打人 呃ot收八萬
示威者收錢->問佢邊度有得收 叫佢一齊join
外國勢力->特朗普話我地暴動
etc
總之愈多陰謀論愈好
務求打擊佢地對建制既信任

總之一開頭唔好屌人老母住
你地見琴日個dc9孝子
一俾人講老母就鬼屌咁嘈
如果我地咁做白白浪費左文宣既大好機會
我地唔需要佢即轉立場
但少一個人反對我地
對面多一個人內訌
令佢地懷疑自己
都對我地有利
知自己唔易控制情緒既勇武巴絲就唔洗講/加把口了
幫手護住啲傾緊既巴絲唔好俾藍絲打就ok了

另外想講
個人意見唔好再直接佔紅隧了
要佔就佔紅隧個收費站 等車主唔洗錢過海